[冇圖]覺唔覺得星夢應該捧HANA

先帶頭盔先---純文字討論---
HANA唱歌又好聽
個樣又正
星夢應該好好捧佢
好過捧個隻吳若希
有冇巴打同我一樣睇好佢

今天的我要飛

仙氣女神

肥佬應該捧哂3個
hana>硬C=kayee
隻臭雞返去養小雞仲好

雖然HANA30歲
但個樣仲好young
你詔佢18歲我都信

下星期愛回家又係佢唱

正呀

始終鍾意吳若希多

唔撚係呀嗎

唱功：HANA勝
樣貌：HANA勝
人品：HANA勝

吳若希輸十條街

何雁詩好撚慘,走左個吳若希又簽返個唔知咩人,仲要老過自己

謎似是你 看是沒法一起
就算 收不到訊號 仍找你

佢都唔志在啦
反而kayee捱左好多年先出到隻碟

突然間一班人走出黎吹奏Hana Tam
係曲線定真打手我睇唔透

唱到咁都要捧

屌你老味
成個post一隻歌名都冇

點解 好簽唔簽 要簽星夢

Hana呀

起碼都好過隻G掛

唔係hana tam喎

呢期應該力捧緊佢

條女幾正, 有d韓妹feel

似劉亦菲就真

見到咁多打手就知

唔好搞亂我女神HANA kuk 同 Hana tam呀
Hana tam點同我女神HANA kuk比

七點半個首已經吸左好多師奶fans
再黎愛回家再著返幾次黑絲出event 紅硬

邊個Hana
兩年無睇電視

原來已經30歲 睇唔出

HANA 菊梓喬

7點套大陸劇首歌真係好好聽

硬c

識貨
但個人認為七歲好聽Ｄ，首歌講佢既經歷，好感動

記起某一日 父母在耳邊
悠悠地亂哼 細碎詩句

愛回家又係佢唱喎

正呀
希望快Ｄ出啦

坑腩

你個名

點解會有負皮嫁？
明明HANA咁正

我女神都唔識？

又到7點，又可以聽HANA唱歌

雞

你就雞

沉船

Hana已被衝擊

用我一輩子守候 來換取相約一晝

個樣死老豆咁款，又無唱功，三十幾歲先學人出道，算鳩數啦，捧個後生女仲好

頂

何雁詩好似係一期kayee係二期

何雁詩巨聲1
Kayee巨聲3
谷微巨聲4

hana已經30歲啦，再唔上位真係冇機會，巨聲班人先20出頭，佢地仲有機會，但hana冇第2次機會

其實點解佢唔係台灣出道？
香港嘅樂壇只會埋沒人才
閻奕格都醒目係台灣出道

公道D講，如果你有聽過HANA唱國語歌，HANA國語係有D唔準
其實好多香港歌手國語都唔準，好難係其他地方出道

無限loop一輩子守候

903又有佢

痴撚線到底請左幾多打手

佢當個妹係自己個女咁

但香港樂壇真係 唔少唱得之人星途平平無奇...
睇返台灣...有實力嘅人就一定遇到伯樂
閻奕格 徐佳瑩等等
反而香港呢邊巨聲出黎嘅人要搞成幾年先仲係新人...

香港好少女仔好似hana咁好

hana做你家姐,每日生活點過

瘋狂聽佢唱歌

hana好似聽日有新歌出，愛回家主題曲

果然係女都有人吹捧

唔通吹捧男人咩

係咪講緊譚杏藍

唱歌果個

仲未有新歌聽？唔係今日咩？

愛回家主題曲

8點啦

愛回家冇歌